趁呢個時候係需要藍絲戰線

之前一年藍絲一直都唔割席
相反我地呢邊日日鬥黃

今次國安法生效，係的的確確有班淺藍會驚
田二少呢啲都開晒名
呢個時候，鬥藍鬥紅又好，用道理好，咩都好
總之呢個係最好時機去令藍絲分裂，甚至變黃

要記住，過去一年，阻到我地嘅
唔係同路人
係對家

你花每一篇鬥黃嘅文章時間
換成藍絲戰線
成個抗爭會好大分別

做咩唔遊行反英反美

藍絲係廢
返工搵錢理得香港死

大部分港豬心態係多一事不如少一事

所以對一堆淺藍來講，2020抗爭淡化咗好多，反而國安法搞到外國出晒聲，係多一事
兩三個月佢地就慣
所以要叫醒係趁而家

唔係叫大家額外做好多野
只係用鬥黃精力轉移過去藍絲

唔夠藍果啲跟本係Yc

參考韓國瑜粉絲團

即係叫d藍絲屌鳩中間聯盟唔夠紅唔好投佢地？